想寫封信比airbnb要求租時鐘房

入屯門要有個位攞住部超大平板，
買部電影同女朋友睇。

但根本冇位。

所以希望建議airbnb 開鐘點房來租。
最多定位埋只可租來做公事？

仲可以改變埋香港個戲院文化。

唔駛剩係可以睇上畫嘅戲。

你冇女

清潔費一定會set到好高

咁點解唔租一日

致親愛的 airbnb:

希望你可以為民租房多出一個選項 - 鐘點房。
並提供租借projector 和 電腦 機的價格，
尤其工廈區房間。

這可令香港人出街睇戲不用再跟著上畫和落畫。
選自已喜歡的不同年代的戲。也可令工廈價值更高。

然後就在網上大家洽要幾時一齊去邊度睇咩戲。

幻想書信